減緊肥帶飯有咩選擇？

唔知開喺呢個台啱唔啱.....
星期一開始帶飯返工 目標要增肌減脂
每日卡路里intake 要keep喺1500-1600
朝早通常食烚蛋三隻/兩塊麥包搽花生醬
晚餐視乎午餐食咩而定
各位巴絲有無推介有咩適合中午帶飯食？

麥皮

之前係食10穀米溝少少白米
好飽又唔肥

有咩餸？

前一晚屋企人煮咩餸咪帶乜餸囉

自己夜晚食少啲自己執生啦

連續食兩日相同好悶
而且有時夜晚淨係煮碟菜/飲湯

西蘭花，雞胸，三文魚，藜麥，番薯🤘🏻

多謝巴打建議
我都好鐘意食三文魚 可以朝早起身先煎
但三文魚翻熱唔會腥咩？

蛋白質:豆腐 雞蛋 雞肉 牛肉
澱粉:南瓜 薯仔 番薯 粟米
菜:蕃茄 黃瓜 生菜 西蘭花

一個西蘭花+一塊雞胸+芝士通心粉

sorry借位：初選目標100萬，聽日last day
一叫三，快投票！

吔屎啦你！

西蘭花 配 雞肉/魚
因為腸胃受唔起澱粉質，所以我減肥嘅時候真係特別餓

你有無吔過先？

我明果種餓嘅空虛感
因為我係對澱粉好吸收嘅人 食多少少飯都會肥
但食得少飯又會肚餓

我自己就炒西蘭花 落少少鹽黑椒 雞胸

我係消化唔到 塞住搞到腸便秘
2啖就要停
次次食粟米/公仔麵/薯條 都塞2日

藜麥沙律配鴨胸去皮/雞胸/三文魚

已經兩年 lunch 唔食澱粉

日日帶飯？同同事食真係好難避免

出街唔食粉麵飯會炒尤魚 ? 點樣難避免 ? 自己忍唔到口係抵撫死 , 仲有果啲咩食飯先飽擺明鳩UP , 肉係比飯更飽肚

我淨帶好少飯，勁多菜
我完全唔食飯會好空虛冇乜力咁
有時都係帶多d薯仔/雞肉

唔好食花生醬啦

帶嚟帶去都係嗰幾樣 好快就悶
諗食健康啲仲好啦

巴打呢個幾靚喎
btw藜麥係咪凍食？